{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6876272'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-09-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "향이 살아있네 살아있어\n고추장더덕구이"
    },
    "text": "先週末、私はこの子たちと一緒に龍門山に行ってきました。 駐車場の入り口ではナムルやツルニンジンなどの農産物を販売しているお店を見かけました。 その店を見るやいなや次男がツルニンジン焼きを食べたいと言って買ってきました。 実は私もツルニンジンが好きです。 しかし、蔓人参の皮をむくのは少し難しい作業です。 それでも息子がツルニンジンを食べたいと言うので、作ってあげることにしました。 ツルニンジンをお湯に漬けて皮をむいたのですが、少し良くなったように見えました。 しかし、息子が蔓人参の皮をむく姿を見て、これ以上食べないと言いました。 皮肉にもおいしく食べながらも、蔓人参をまた作ってあげたいと思いました。 おそらくそれが記憶喪失を引き起こすのでしょう。 久しぶりに食べるツルニンジン焼きの香りが本当に良くて、おいしく食べました。 こうやって食べると健康も良くなりそうで気分がよくなりました。 なので皆さんも美味しくツルニンジン焼きを作ってみてください。 , 調理時間:30分以内、材料:ツルニンジン、コチュジャン、唐辛子粉、梅シロップ、水飴、ニンニク、ネギ、レシピ:ツルニンジンを準備します 温かいお湯に浸しておきます 蔓人参の根元を切ってリンゴをむくように回しながら皮を剥きます。食べやすい大きさに等分した後、バットや肉切りで叩きます ネギをみじん切りにします タレを作ります タレに蔓人参を入れます 和えた後冷蔵熟成させます。フライパンにごま油を入れてツルニンジンを焼きます 鉄板に蔓人参をのせてゴマをかけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍門山に行くことができますか？",
            "answer": "はい、龍門山には観光客が訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "龍門山で何を楽しめますか？",
            "answer": "龍門山では美しい景観やハイキングコース、温泉などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "龍門山周辺で購入できる特産品はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場の入り口にはナムルやツルニンジンなどの農産物を販売しているお店があります。"
        },
        {
            "question": "ツルニンジン焼きを食べることができますか？",
            "answer": "はい、龍門山周辺のお店でツルニンジン焼きを食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ツルニンジンの皮のむき方を教えてください。",
            "answer": "蔓人参の根元を切ってリンゴをむくように回しながら皮を剥きます。"
        },
        {
            "question": "ツルニンジン焼きの作り方を教えてください。",
            "answer": "ツルニンジンを準備し、食べやすい大きさに等分します。次にタレを作り、ツルニンジンを和えた後、冷蔵熟成させます。最後にフライパンで焼き、ゴマをかけて完成です。"
        },
        {
            "question": "龍門山でのハイキングコースはありますか？",
            "answer": "はい、龍門山にはさまざまなハイキングコースがあります。景色を楽しみながら自然を満喫することができます。"
        },
        {
            "question": "龍門山周辺の温泉はありますか？",
            "answer": "はい、龍門山周辺には温泉施設があります。疲れた身体を癒すことができますよ。"
        },
        {
            "question": "龍門山へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "龍門山へのアクセスは車での移動が便利です。駐車場もありますので、自家用車やレンタカーを利用して訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "龍門山周辺には宿泊施設はありますか？",
            "answer": "はい、龍門山周辺にはさまざまな宿泊施設があります。自然に囲まれた環境でのんびりとお過ごしいただけますよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 457
    }
}